[拋磚引玉]文宣新出路

今日睇連登咁啱睇到 有巴絲話點解babykingdom c9咁藍
有回覆話因為部份資訊真係有用 同埋大多數人都淨係諗湊仔顧家
我腦洞大開諗有冇得整一個提供到bk資訊 但係唔會刪黃post 更會推黃post嘅平台
我估大家都見識過c9傳播資訊嘅速度
邊間超市有特價 單眼佬未必知 佢地一定知
而且黃圈食肆/購物點都可以喺上面做宣傳
將黃圈打入c9心入面